愛上你太可笑嗎？

連自己都不相信

講啦 唔係點開解你啊柒頭